有責任感既人，返工真係好蝕底

自問都算係一個有責任感既人，係公司做野雖然未必係最好，但起碼做好本份，之後就仆街，個個有問題都第一個搵自己，明明有其他同事都做同一個職位，更加資深既唔搵，都係要搵我，搞到日日自己都好似好多野做咁，有咩辦法可以改善下

做比意見嘅人 唔係落手落腳幫佢做埋

職場三寶

唔知，唔識，唔理。

我都係
但我本身都係無乜責任感
太忙會hea做
佢地就覺得我做得快
但我又做錯，佢地又改完彈返黎
但一樣會覺得我好做到野。痴線

有時冇人搵自己，會諗係咪自己太廢，問其他人都唔問自己
到有人搵又會心諗"咪撚咩狗屎垃圾都搵我啦，明明有手有腳都識做既野,搵新人都得啦"

最慘同一team有個高手係道
上年個同事手上d野做唔掂，玩一哭二鬧，
最後阿頭將我跟開既野同佢全部調換黎做，痴撚線

唔知佢真傻定扮懵

1. 咁你咪三上悠亞，同佢鬥傻囉。

2. 如果個高手人工高過你，你叫阿頭幫你伸請人工都互換。能者多勞，多勞多得啊。